謝霆鋒 IQ 題

IQ 題如下：
謝霆鋒騎馬。

猜一種突發事情！

峰迴路轉

馬上風

蟻多嬲死象

馬上鋒

屌你老母

陳冠希

新陳代謝

隔離post?

想知個謎面多D

厲害厲害

希來騎